［連登仔技能］青衣長宏有無人走失狗仔

隻狗狗係朋友屋企出面發現
眼仔有好多眼屎咁既物體
身體好瘦

推

好得意

幫推 希望主人見到

哎好得意

棄養正仆街
希望搵得返主人

隻狗狗瘦到長期無食野咁
耳仔又好內無清潔過

收留住佢 貼下街招有冇人認返 冇睇下巴打收唔收養佢 如果巴打唔得問下fd有冇 有fd都係養貴婦 我女友都可能收養到佢

幾得意

岩岩帶左佢返屋企喂左啲狗糧比佢食

好可愛呀
樓主好波

不如你收養佢啦 你個女好似幾中意佢

我朋友唔養得
我更加唔得早排比人投訴我隻歌基

我唔養得 自己養緊隻歌基 早一兩個月比人投訴而家擺係朋友屋企養緊

隻狗仔好慘

隻狗仔識得比手手，坐，去尿片柯尿

咁乖既狗仔

推，希望主人快d黎到

咁得意都唔要

好乖喎 問下fd幫幫手先

點解個主人咁仆街
好多眼屎咁既物體

目前證據 好大機會 棄養

實隻狗可以陪伴仔女一齊長大，係件好溫馨既事

清潔完眼仔終於無大細眼

已養一松鼠一歌基
早一兩個人比人投訴太嘈要搬走佢地

識得比手手架